\documentclass[a4paper,12pt]{enigme}
\usepackage{enigme-commands}
\begin{document}

\Enigme[14][sanssolution]{
\begin{minipage}{0.75\linewidth}
	{\small Cette grille est à compléter en noircissant certaines cases. Les nombres sur le bas (ou la droite) du plateau indiquent la valeur de la case correspondante dans chaque ligne (ou chaque colonne) : la première case de chaque ligne ou colonne vaut 1, la deuxième vaut 2, et ainsi de suite... Les nombres sur le haut (ou la gauche) du plateau indiquent la somme des valeurs des cases noircies dans la colonne (ou la ligne) correspondante.}\\	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.2\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :	\Kakurasu[Longueur=4,Largeur=4,Graine=2024,Solution,Echelle=5mm]
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}	
	\begin{center}	
	\Kakurasu[Longueur=5,Largeur=5,Graine=2024]	
	\end{center}	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}		
\end{minipage}
\QREnigme
	}
{
\begin{minipage}{0.6\linewidth}
\Kakurasu[Longueur=5,Largeur=5,Graine=2024,Solution]
\begin{center}
\end{center}	
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.35\linewidth}		
\end{minipage}
}

\end{document}

	


